［尋人］係得寶花園一生懸麵請我食章魚燒既巴打

多謝你

我搵到多一間食肆可以選擇

九龍灣兩間需要支持既黃店
一生懸麵

釜之魂釜飯專門店

呢間好食呀

自推

下次去幫襯

間釜飯麻麻
下次試下一生懸麵先

又多2個選擇食啦

Lunch time 想見到大家

一生成日見都好少人
大家要多啲支持呀！

辣個個沾麵 要軟 加叉燒

本身已經成日食覺得好正

名古屋拉麵超勁蒜頭味 好撚正

呢間鰻魚飯本身都成日食

好多人話拉麵黎講佢唔係好食個啲黎
不過九龍灣得佢一間所以無計 想食拉麵唯有食佢
不過唔知佢原來係黃

算幾好食 厚切叉燒有啲肥膏又夠鬆軟

呢樣真
但我始終鍾意薄切圓確形個隻多啲

兩間都食過
一生懸麵都算可以啦
頭個次去OK 第二次去HEA左D

釜之魂食過一次幾好食
服務態度非常好

唔係掛 個釜飯勁難食喎比返吉豚屋我好過

推

啱先食完 成班搞住傾計我個加麵我食完都仲未上 加蛋又睇唔到 講明個湯清啲個侍應應住就算 結果碗湯油撚到
成班係度傾咩有個同事廿五歲個樣三十歲又原來個b都就生得好老積
我心諗我廿四個樣都似廿九三十 中
重點成間當時得我一個客
想點樣
利申我諗我都會繼續幫襯既 因為都食過好多次 但聽到有個𡃁妹侍應講左句「渣男」

咪係 吉豚屋好食好多
個釜飯又貴又難食 根本就係豉油撈飯咁
試過成碟牛舌冰既拎上枱
仲有個帶假眼睫毛mk妹帶位叫number串過西

我食個次好正常
不過已經上年既事
得一個男 其他都阿嬸

九龍灣我日日食大門

上次去九龍灣大門個男侍應（40幾歲到）係到同個阿姐屌手足，食到我想反枱，不過個阿姐睇落都唔多想理佢🤣